死仆街百佳買生果收貴我$6.4

唔肯退款 屌

百佳不去了

今日去買香蕉，大橙
香蕉4.2 每磅
橙 14.9
咁我俾八達通 返屋企等 lift 發現張單出 大橙收左$21.3
咁我返去屌柒佢地 之後唔認數

躝開啦港豬 明恰你呀 吹咩

打左去客戶服務投訴熱線 決定玩大佢

on9仔 鬼叫你買完唔即刻對單

支持樓主搞大佢，仆街大奸商絕對唔可以縱容

留低電話同名 等佢地 office 覆
如果都冇人應 唯有 去消費者委員會投訴

百佳呢啲大公司都幫襯？
將成本定高幾倍價錢賣俾人，吸血鬼公司
下次醒目抵制佢地

暗示嚟 六四

係喇
咩都唔賺成本價賣比你好唔好
買粒種子番黎仙都唔仙啦
不如送埋比你好唔好

唔係打手，不過每次見到d人係度講咩咩好貴成本價乜7
買個橙幾蚊都比唔起
你咪走番去街市買囉

一定要check單, 成日錯
買兩件平d個d有時無計，轉左牌system無轉之類
PK, welcome都有

我就係幾蚊都俾唔起所以未去街市士多買野囉，我未抵制緊佢地囉
懵撚

特登用多6.4, 暗示客戶要對 平反